肥婆+上司=？

=惡夢囉屌你老母
琴日一見呢個新經理已經屌出聲
成個肥芝咁 又閪晒面 唔講仲以為食咗佢啲肉
妝又濃又柒
仲要下下都雞蛋裡挑骨頭
宜家仲想逼走晒啲舊staff 屌你老母呀垃圾死肥婆 逼走啲人睇下邊個幫你做嘢囉

係唔係得三十幾歲果d
走啦

係

50幾歲TB上司點睇